有冇人覺得呢排爆出林奠死攬警隊証据件事好鬼

唔係想做中計撚，可能真係我自己多心 但係我喺到諗 而家吹到林奠死攬 唔會成立獨立調查委員會咁 其實對佢嚟講，最可以兩不得失嘅做法 就係成立一個佢地自己人嘅獨立調查委員會 再自己人查自己人 查番一年半載等全世界冇咗件事 唔係就可以一箭雙雕咩？
我覺得佢地好似想將成立獨立調查委員會好似係一件好底線嘅野咁，到時真係成立咗就吹散場運動，講到你地贏咗咁 唔好得寸進尺 唉屌希望係我多心

解散警隊+雙普通

有Twitter既入黎報數！Twitter要人! Twitter要人

輸撚硬啦，無人做實事，文宣組幫咗你做文宣做得咁辛苦 你肯唔肯開個twitter 幫佢地？

証据???

有幾鬼？

呢個時候林鄭唔死攬班差佬，仲可以攬邊個？

個個都同佢保持距離啦

教育下你香港正體字：證據

我覺得係班差佬蠢到唔攬到盡都唔知人地攬緊

當我多心咗啦硬係覺得冇咁順利

Sor未訓醒諗唔到個倉頡碼 你起下我底

正解，而家林鄭只有警隊可以依靠，但當事件平息之後我覺得佢會成立獨立調查委員會，至於組成形式如何尚係未知之數。

佢呢d 係期望管理

放風話警隊抗距大
即係暗示唔查
咁d市民就屌鳩佢 都認為佢無能力查

過幾日真係成立獨立調查會
市民本身期望唔會成立，點知真係成立左，喜出望外
令更多人會滿意 收貨 謝主隆恩

唔好諗得佢咁高

呢d「委員會」，睇死佢咪又係搵民建聯、政協、奶共商家黎做………查得出d咩

佢地有得揀咩
香港警隊只係一隻大和號
就算有幾多槍炮
收皮係一早注定既結局

你睇張建宗諗住降下溫都比狗咬

應該唔會
比例上應該係律政司、親中法官多過真正獨立法官，前者可確保大部份主要官員免責。

希望係

因為佢一查，就會攪警犬狗心惶惶，一齊反佢，佢連肉盾都冇撚埋，行唔行得岀禮賓府都成問題

警隊咁囂張遲早畀人清算，特區政府今次應該要吸取教訓，係事件平息後用獨立調查委員會盡早清洗警察內部，以免再次發生同類政治危機時特區政府又再次變得弱勢

佢地基本失哂民心
仲想逆轉d乜
我深信公義一方最終會勝利

on9
你唔係真係信丫話
佢可以公怖成立獨立調查委員會
但組成方法兩個月後先公怖
如果你袋住先 事件平息
兩個月後同你講返都係搵監警會d 人黎做獨立調查委員會
過左兩三個月 大部份勇武已被清算
得返和理非係度on99

所以五大訴求一定決一不可
因為政府不能被信任
到時真係考驗和理非割定唔割
割既話 香港人只會自炒 唔會攬炒

唔使諗太多
因為佢滿手鮮血，所以完全唔敢承擔風險
再細都好

想加火